約10萬支那生無法回澳上課校方倡網上學習 支那生：「上唔到GOOGLE點學習?」

根據外媒報導，因武漢肺炎的傳播而實施的旅行禁令，令超過10萬中國學生將無法回到澳洲開學繼續課程，有數間學校提倡遙距網上學習，但有中國留學生怒斥，人在內地連Google都上不了，該怎麼登入網上學習。

用百度囉 做唔到功課係你嘅事
唔滿意可以向公安部投訴

膽大了，中國強大，理應外國學中文

現有投訴機制行之有效
投訴成功率近乎零顯示冇做錯

笑死返中國讀書啦

返中國讀囉 怒咩斥

同習種講囉

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你上唔到google 你既事 錢就收曬啦 教材又俾埋你

唔諗下點解自己連google 咁基尻本既野都用唔到?

問你政府

是但，都係買學位

香港班蝗都唔好落番黎啦屌